《新還珠格格》班傑明爆下海拍GV！ 隔7年曝大尺度近照…網驚：你變了

1

2018年04月28日 19:47
小中大
限制級

記者劉宜庭／綜合報導

《還珠格格》是經典電視劇，捧紅了趙薇、林心如、蘇有朋、范冰冰等人，2011年推出《新還珠格格》，依舊難以超越原版，不過當時因為在劇中加入一個外國人「班傑明」的角色，曾一度成為討論話題，然而如今7年過去，他不僅剪去當年招牌捲髮，近來更被爆轉行下海拍GV（同志色情片），震驚大票粉絲。

▲▼《還珠》班傑明爆下海拍GV。（圖／翻攝潘傑明IG）

▲潘傑明2011年在《新還珠格格》演出「班傑明」的角色（紅圈處）。（圖／翻攝潘傑明IG）

35歲潘傑明（又名：石磊，本名為Benji Schwartz）因演出《新還珠格格》班傑明一角，在華娛樂圈闖出知名度，上一次更新近況，是回國成為瑜珈聯盟公認的專業瑜珈教練，平時常在Instagram分享健身、練瑜珈的照片，此外，他也同步積極學習中、日文，以及經絡按摩、針灸、鋼管舞等，興趣相當廣泛。

不過，大陸一名娛樂八卦博主近來發文爆料，指出潘傑明轉行改拍GV，平時也常在社群網站上，曬出一系列養眼肌肉照，其中也出現和其他男子躺床、親吻等大尺度畫面，不少網友也紛紛到潘傑明的微博留言，「我看到斑鳩有拍gv」、「昨天看了你的gv，天哪，太刺激了，居然是3個人的哈哈哈哈」，消息在陸網瘋傳開來。

圖都無張好難討論

GV

垃圾機界原種啲post仲衰撚過content farm
左抄右抄返嚟不突止 仲有抄唔足
圖都冇張 字型大中小嗰啲又Copy埋過嚟
之前有啲post諗都唔諗 fact check都唔做就直接Copy過嚟
就係呢啲咁嘅垃圾post充斥住而家嘅連登 搞到烏煙瘴氣

機界原種 我屌你老母呀

睇啲相gay就係既
有冇拍gv就唔知

圖都冇張就收皮啦

拍gv

哇屌d相好撚gay
但j唔落

你是風兒～我是gay~
抽抽插插繞天涯～